分享下中學暗戀miss阿sir經歷

雖然呢樣野不被外界承認
最後亦都唔會有結果
但起碼都係個回憶

記得個陣有個miss教maths好後生，講野幾好笑，個陣中三四，唔知叫唔叫鍾意，但真係好仰慕佢數學咁叻，成日放學去問佢數學，之後慢慢會考就冇下文了

點睇呢類暗戀？
好似仔會暗戀miss多過女暗戀阿sir

女鍾意MK仔, 除非阿sir好型棍

miss有d係剛畢業既, 成熟大姐姐引死班仔

大把女老師都係阿嬸

現實係九成都係阿叔阿嬸

佢安慰過我好多次
以前見親佢都面紅

喺lab做緊實驗玩緊Bunsen burner
咁呀sir行過嚟睇下我地組做成點
點知gp mate無啦啦撞親我
之後呀sir捉實我膊頭 係兩邊膊頭！
等我企穩返後再補左句：有無事呀？
重點 佢米八白淨文青type 仲要係廿幾歲嘅年青呀sir
勁想答佢：有呀...有....有事呀
自從個次之後 每日都好期待上佢堂
不過呢種感覺好快就散左
Btw呢個呀sir聽埋聽埋都幾多女同學暗戀/明戀過
Cls呀sir